東方海外賣盤

前特首董建華之父董浩雲創辦的香港最大航企東方海外（316）刊出通告，指獲中國遠洋提出全面收購東方海外國際的所有已發行股份，收購總代價為492億元，即每股78.67元，溢價較上周最後收市價高31%。董建華家族現時持東方海外約68%，董家已承諾賣股，涉資338億元。

事實上，自今年初起，市場不停傳出東方海外有賣盤消息，不過該公司卻不斷否認。東方海外年初至今股價已升近1倍，周五收市報60元。

收購完成前必須符合幾大條件，包括符合中國《反壟斷法》。

完成歷史任務

賣港賣咗三百幾億

賣祖業，老豆係棺材彈出黎

星期五放晒

家族生意

$78

唉
宜家應該買股票嗎？

我記得上年某個巴打叫人$25買東方海外

Fat fat

有1000股,59.9

聽朝不問價入?

自願性要約
時間因素 仲有要衡量一堆先決條件通過可能性

要買都唔係而家買

一開應該已經7x

唔怪得會爆升

佢既觀點係船運業復甦，預期東方海外會升到$38
唔係幾關賣盤事

本身諗住聽日買因為就出業績
點知宜家黎單咁爆

既然0316無機會賺到佢
咁有冇人留意1919?

1919上星期五已經偷步升左11%

升11%好大部分應該係因為發盈喜姐

其實有賣盤呢d消息
聽日會唔會停牌呢?
新手發問

唔會 通常要停係出賣盤通告前停

$48入左五手

不過$56-$60已經分階段賣晒